有啲電話打黎一聽就收線係做乜鳩？

聽人講係啲call centre整理data base，試下你電話call唔call到

呃IDD錢